同學仔！文具部呢邊！

成日都沉post
快啲嚟學清潔文具 執書包
同埋添齊文具！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

大家唔好再俾義士成為condom! 推到佢上外媒關注!

嫖客信條